有冇仔係對條女有意思但又唔會秒回個女仔

我

扮高竇 你同港女有咩分別
不撚知所謂的

秒回好快無話題 又阻住我做其他嘢
我寧願傾下電話
唔洗好專心講 但聽到對方把聲同知對方做緊乜

冇傾電話

點解呢
你隔幾耐先覆

覆咁多 未溝到都傾到冇貨
試過

有意思先諗過度過先回

咁隔幾耐覆

屌 垃圾啦 到時女仔話想傾電話
男仔so都唔so

兩三個鐘覆佢一次

經常秒回代表你好q得閒，生活好空泛。一般女唔鍾意呢類仔

要秒回先溝到

Really??????

sure,證明你生活好冇趣味

個個人唔同
最緊要搵到大家都舒服嘅point

得閒咪回囉

好少秒回，自己冇野講會藍剔佢，你估我唔想秒回繼續話題咩，我只係怕煩住佢同俾佢藍剔，自認唔識同人溝通，有社交障礙，乘日俾人話我好chur

我多數會隔三四個字先覆，一黎唔想秒覆搞要自己好似做兵，二黎睇清楚自己冇打錯字

點解

咁既咩 我見多數女囝鐘意秒回

呢個真

肯定係A0

咁你都算正常速度

咁又唔係個個男人嘅世界都係得女人

我係指”經常”秒回，唔係完全唔秒回 女秒回得你多數對你有d性趣。但如果你唔秒回佢，合理時間(幾個鐘)內回佢其實已經好夠。唔通返工時都秒回咩。就算你係可以返緊工秒回，但咁樣代表你返工好得閒

完全同意。女人係唔鍾意男人全個世界得女人。就算個男人係咁樣，都唔好show到俾條女係咁樣吧

咁你言談間會唔會show到俾條女知你對佢有意思

成日比人已讀

耐唔耐，唔洗太進取。女人鍾意若即若離多過人太進取。

如果學生時期,秒回都可以
出左黎做野,如非必要都唔會秒回啦,有意思都隔幾個鍾先回.
但唔會hea覆

女人好犯賤架
要玩欲擒故縱 比到若即若離嘅感覺
你太agressive會覺得你冇挑戰性

中晒，但咁樣其實都會搞到女人以為你player

做咗男朋友都未秒回啦on9

very true

事實player先溝到最多女

我知，我指哩種傾計模式，會諗佢係咪掛住同其他女仔傾

你係絲打?

不重要

okok. 答番你，呢種模式可以令女人估估下(若即若離)。女人口講話鍾意好男人，但其實心入面想有挑戰性。

特別初期更應該用呢種模式，如果初期已開始好chur(對條女展現太多興趣)，條女就會覺得好冇挑戰性。

如果冇乜秒回，佢根本就係唔在乎唔重視個女仔，所以最好就3至5分鐘覆
秒回顯得自己嘅世界得翻佢一個人，10分鐘以上回顯得自己唔重視對方，但適當時候採取秒回會令感情升温。

我 因為我本身有女朋友

屌你老母

好撚磨滅心智，想普通傾吓計啫

傾電話仲易dead air

有興趣都唔秒回。因為怕會chur 到人 而且太過專注。一衰左失落仲大

我
而加係我條女

拍左拖都幾個鐘先覆？

秒回代表對對方有興趣，大家都過電既咪秒囉，唔使刻意

相反如果對方對你冇乜興趣，秒唔秒都冇分別，反正都唔會有機會，人地都係搵你hea下吹水

點解秒回人會chur

人地鍾意你就叫秒回 唔鍾意你就叫做chur

同男朋友仲係曖味時都係經常秒回大家 依家都係
我覺得你真係對一個人有興趣係唔會因為秒回而講哂d話題

有個前女同事成日主動搵我，次次傾傾下都會不讀不回，好多時夜晚都唔覆機，第日朝早先覆，個pattern 係咁loop

會

我秒回 重視佢先秒回

條女冧你，你秒回=重視佢
條女唔冧你，你秒回=煩擾

時間唔係重點
重點係覆既內容

秒回=狗公

見到佢有諗過度過先覆嘅

要諗過度過 內容要回覆得合適又要諗埋你會點諗同:你點接落去
你估唔洗時間諗架

諗成個幾兩個鐘

我都係想知你對我有無興趣啫
等我唔駛成日戇鳩鳩以為有機

你係條女定條仔

女
點分禮貌回定有興趣

撚得閒秒回咩
個個係死毒撚坐係度等手機響咩 唔好玩啦

睇心情 有mood咪秒回十幾個msg 無mood就等有mood先回

明明講到想溝你咁 但又幾個鐘先覆一次係咪正常

我係單純靠感覺估

你估死毒撚就得閒咩，我個隻咪又係死毒撚

想像唔到同呢啲拍拖會點 係咪心情低落想搵你地陪都要等你地幾個鐘

或者佢唔想佢自己太上心啦，向好嗰方面諗
呃下自己

拍拖唔同 你係我女朋友嘅話 呢樣就變成責任 但宜家唔係丫麻

你話唔開心就一回事
你話想扑嘢呢 咁就即回 即出嚟啦

分到咁清，又唔係收你做兵

肉便器啊？

無意思但睇到都會秒回

所以我標題先咁問囉

就係有人分唔清 所以咪當兵囉 我又唔係人地嘅邊個 洗乜咁上心

ching 好飢渴下

係你唔開心 跟手主動黎搵我
咁我用我個肉體安慰下你個心靈 係咪好正常先

點解你要講到調返轉咁嘅呢

睇心情時間 夜晚得閒好mood 既多數秒回

晏就唔知點解even對有興趣既女仔都唔係咁想傾計 可能幾個字先回一次

咁其實你就算對個女仔有意思 係對待佢嗰方面都唔會話有咩唔同

就算我對人有意思 都要人地對我有意思先得架 咁未firm之前就唔洗咁上心啦

如果個男仔成日強調自己冇女朋友 冇同其他女仔傾計
但又對你好冷淡 得閒都唔會點覆你
姐係想點 攝時間定player

好哋哋做咩會強調，你問佢？
其實可以係假話，之前玩Tinder同fd match到同一個男仔，個男仔對住我話冇match到其他人傾計
佢係次次覆你都冷淡定間中

你都幾理性

鍾意還鍾意，唔洗做呀？

我冇問 其實我都驚係此處無銀
keep住一日得兩三句咁都幾個禮拜
我講完野佢又唔覆唔理
其實佢咁樣 我對佢既好感都慢慢消失緊

攝時間 一日得兩三句，頂多當你普通朋友 佢每次覆既內容多唔多先？

唔多 都係講下自己好多野做呀你做緊咩果啲
但我講完喇佢又唔睇 第二日又問過
明明之前講到想發展落去咁
而家當我狗咁撚

屌男人講到天花龍鳳都可以係假架 你其實知咩事有眼睇既 let him go啦絲打，冇謂嘥心機時間，一上心就仆街

做野都好少秒回 秒回又冇乜經過思考咁

經歷多啲就會咁

唔該啲男人冇興趣就唔好係咁撩人
一知道個女仔上左心就一腳伸開人

男同女都一樣自私啦，有時就係自己唔係想發展但又想flirt人，橫掂flirt下人對自己又冇壞冇影響，但冇為對方諗下 唉結果另一邊就出事

正常都唔會啦屌

試過

點解呢

呢啲係player